用緊和記100M 架入黎 [幫手]

大家好
屋企用緊3 100M, 用緊架舊tp link short short地,
諗住平平地買小米3, 個姐姐話 3用唔到小米 話咩唔夾.
router嘢我咩都唔識, 只係想平平地換AC router, 屋內聯wifi可快d.

係跟住有個sale哥哥話唔止小米, 和記同有d新routers唔夾用唔到, 舊款先反而得..

好驚買左用唔到

1x pc , 3x手機, mytvbox , 唔打機.只係有時stream戲去手機睇.

越平越好.我應換咩好呢? 謝謝謝謝

再買多部TP LINK, 平靚正, 而且100MB不用行AC, 買最平, 百幾蚊就夠。

但係ac 內聯會快d? 我stream戲手機睇

ac68u

買多一個一樣OR 渣D
電腦打機用就舊果個,
新D果個放WIFI,

利申TP LINK + NETGEAR 就係咁用

*pc stream 去手機,平板

因為新的直插和記用唔到？

平d有咩嘸巴打？

小佢老味和記逼我用100

一分錢一分貨, 想快要俾錢